\begin{problem}{축제}
	{standard input}{standard output}
	{3 seconds}{128 megabytes}{}
	
	
	Byteburg에서는 자선축제가 한창이고 당신은 모금행사자로 참여하고 있다. 불행하게도 당신은 장애물 경주같은 몇몇 재밌는 행사들을 놓쳤다. 퍼즐 아마추어인 Byteasar은 그가 낸 수수께끼를 맞출 수 있다면 크게 기부할 것을 약속했다.
	
	당신은 장애물 경주의 결과를 모르지만 Byteasar은 정보를 일부분 주기로 약속했다. 이제 그는 당신에게 (주어진 정보에 따라서) 결승선을 통과한 서로 다른 시간의 갯수의 최댓값을 물어보고 있다. (몇몇은 동일한 시간에 결승선을 넘어서 비길 수도 있다.) Byteasar는 모든 주자가 결승선을 통과하는데 `정수'초 만큼 걸렸다고 말해줬다. 그리고 그는 몇몇 주자들이 걸린 시간관에 특별한 관계를 주기로 했다. 구체적으로, 그는 $A$가 결승선을 통과하는데 걸린 시간이 $B$가 통과하는데 걸린 시간보다 정확히 1초 작았던 쌍 ($A$, $B$)와, $C$가 $D$보다 결승선을 늦게 통과하지 않았던 쌍 ($C$, $D$)를 알려 주었다. 수수께끼를 풀 프로그램을 작성하여라!
	

	\InputFile
	
	첫째 줄에는, 정수 $n$, $m_1$, $m_2$ ($2 \le n \le 600$, $1 \le m_1 + m_2 \le 100,000$) 이 공백 하나로 구분되어 들어온다. 이 수들은 각각 주자의 수, 첫번째 종류의 쌍 ($A$, $B$)의 갯수, 두번째 종류의 쌍 ($C$, $D$)의 갯수를 말한다. 주자는 1번부터 $n$번까지의 번호가 붙어있다.
	
	다음 $m_1$개의 줄 중 $i$번째 줄에는 $a_i \neq b_i$를 만족하는 $a_i$와 $b_i$가 공백 하나로 구분되어 들어온다. 이것은 $a_i$가 결승선을 $b_i$보다 정확히 1초 먼저 통과했다는 것을 의미한다.
	
	다음 $m_2$개의 줄 중 $i$번째 줄에는 $c_i \neq d_i$를 만족하는 $c_i$와 $d_i$가 공백 하나로 구분되어 들어온다. 이것은 $c_i$가 결승선을 $d_i$보다 늦게 통과하지 않았다는 것을 의미한다.
	
	\OutputFile
	
	출력은 한 줄로 되어있다. 첫째 줄에, 결승선을 통과한 서로 다른 시간의 갯수의 최댓값을 출력하여라.
	
	만약, Byteasar가 말한 조건을 만족하는 순서가 없을 경우에는 ``\texttt{NIE}"를 출력한다. (따옴표는 출력하지 않는다.)
	
	$n \le 10$인 경우를 맞추면 15\%의 점수를 받을 수 있다.
	
	\Examples
		
	\begin{example}
	\exmp{
	4 2 2
	1 2
	3 4
	1 4
	3 1
	}{%
	3
	}%
	\end{example}
	
	이 경우에 가능한 장애물 경주의 순서는 다음과 같다:
	\begin{enumerate}
		\item 3번 주자가 제일 먼저 들어오고, 1번주자와 4번주자가 같은 시간에 공동 2등으로 들어오고, 마지막으로 2번주자가 가장 마지막에 들어온다.
		
		\item 1번 주자와 3번 주자가 공동 1등으로 들어오고, 2번주자와 4번주자가 공동 2등으로 들어온다.
	\end{enumerate}
	
	첫번째 경우에 주자들은 3개의 서로 다른 시간에 들어오고 두번째 경우보다 더 많다.
        
\end{problem}

